Q1. Find all the information about each products
A1. db.products.find()

Q2. Find the product price which are between 400 to 800
A2. db.products.find({product_price : {$gt: 400, $lt: 800}})

Q3. Find the product price which are not between 400 to 600
A3 db.products.find({$or : [{product_price: {$lte: 400}}, {product_price: {$gte: 600}}]})

Q4. List the four product which are grater than 500 in price
A4. db.products.find({product_price: {$gt: 500}}).limit(4)

Q5. Find the product name and product material of each products
A5. db.products.find({}, {product_name: 1, product_material: 1})

Q6. Find the product with a row id of 10
A6. db.products.find({id: "10"})  
OR db.products.find().skip(9).limit(1)

Q7. Find only the product name and product material
A7. db.products.find({}, {product_name: 1, product_material: 1}).skip(9).limit(1)

Q8. Find all products which contain the value of soft in product material
A8. db.products.find({product_material: "Soft"})

Q9. Find products which contain product color indigo  and product price 492.00
A9. db.products.find({product_color: "indigo", product_price: 492.00})

Q10. Delete the products which product price value are same
? 
